每個人都必須開Twitter ac，務求達到最大嘅國際關注

唔知仲有幾耐時間剩
每日都有大新聞 大量外國人關注同討論香港
唔好再有籍口俾自己

鍵戰長期唔夠人

Twitter 戰友可以嘗試多啲去公海留言

Twitter幾時都要人
我地要noise

推

APPLIED

推呀咁大單野

唔上街我都明，但係網絡戰要人呀

ok 我都只係做任務多

sor 用咗不推文

小白鼠先生

200萬人有1% 2萬都已經夠

建議： 蘋果日報聽日除咗頭版其他版只出白紙！！！

Twitter要人

推上國際

基本教學

有位手足好撚勁 我日日跟佢搵食

twitter網友向紐約時報投訴周浩鼎妻子

Twitter 點開匿名acc
用email開用用下會要你電話號碼認證，唔認證用唔到

yeah need to make noise ar

wow push

yeah Internet war is ongoing ar

push

係手機用EMAIL開好似得
但我用10分鐘自動消失EMAIL開，用PC再入又 send email confirm，搞到又要開過

Twitter 戰線咁易玩都咁少人

PUSH

推
國際線要人

推，依家重點國際線

勁！！！

香港人要出聲講俾外國知你地係唔妥港共

講左成年

真係好方便
另外見到小白鼠先生嘅comment 記得like

係 但真係未夠人

Push

又話wfh 停課
Twitter都唔夠1萬人玩

推 要人

開黎睇大陸妹露LIN露鮑片

只有國際線才能救香港呀 !

follow 蘋果

買張太空卡

幫推

PUSHHH

tui

開個twitter幾分鐘
Retweet 按個制1秒就得
快過你係連登回文
快d加入

一齊開
比大家想像之中簡單
每日10分鐘

之後可以cancel個電話

屌你老母仲未開

而家用TWITTER多過FB

直到越嚟越少人..

true

開ac

就算cancel咗都一定有記錄啦
萬一畀Twitter支那員工出賣點算

咁大個人 咩sim卡呢d唔洗教啦

Twitter咁好玩都唔用？
開番個黎玩下啦香港人，好多野睇架

ppp

其實twitter戰線真係低成本，又有效，見到咩就like+RT就得。
仲可以follow d靚女，打國際線又得，打丁又得，一舉兩得

不如Pin呢個

Twitter 戰線人數
減連登時事台人數
= 5毛數量
雖不中亦不遠

係，懶嘅直情唔駛打字

齋㩒like and rt 就得

又多j片睇

我日日上去睇新聞

係比盡而家得一萬人

仲要大部份係幾日先打一次

無可能咁少人，出來啦

係要follow下其他野的

唔係佢當你bot ban撚左你

do

同樣嘅嘢，IG啲post嘅like數至少多過Twitter 十倍

樓主 開Bot啦

聯署支持封殺微信同TikTok

Bump

sor 咩係開bot?

pish

出咁多事
twitter呢d 0 成本的事都係咁少人
有少少心灰意冷

po

推呀屌！
一齊做先會贏

gogogo

感覺多左少少人

認真，推
至少鍵戰要出盡力

有冇教程...我到底應該要fol邊啲人，喺邊啲人度cm

其實唔洗刻意follow邊個人
依個係Twitter同facebook好大嘅分別
只要你出tweet用啱tag喺公海就會有人同你交流
你又可以用tag搵到其他人同一議題嘅tweet留cm或者retweet

國務卿講完件事成8個鐘先得幾千個like